港島流水式行法

PP同金鐘係死位來，明天行到呢個位，又會重覆琴日咁比狗咬嘅情況。

會唔會銅鑼灣開始咗先，當聚到人，隊伍開始行。
跟住中環那邊就要响終點位開始聚人，倒轉行去番去銅鑼灣。

兩批人對頭咁行
大約會响中間位，金鐘或PP匯合，大家再流水咁打對頭行。

就算狗咬一邊隊頭，另一邊又會行去佢後面包抄番。

狗未必可能同時咬兩邊隊頭

咁樣會唔會安全啲?

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

港島撚推

洗乜流水
鳩行咪得
散步唔比既

港島冇得行㗎喇，未起步就捉你

會，一定都只有包抄先贏

同埋要有游擊隊去搞d暗渡陳倉嘅狗車

農禾道成日有一班班狗車行過，都見唔到送禮勤